上到大專有咩方法出pool

如題

無男人會想教多個人嚟同自己爭女，多女到溝唔晒所以會教人嘅你又學唔嚟。

女係無得勉強，唔係你嘅就唔係你嘅，咁你都唔明都係玩返明買明賣算啦。

大專

唔好咁啦 唔通大大聲咁話讀asso點溝女咩

大專唔可以溝女咩

樓主係咪poly 定chinu

係咪所有人覺得入到 大專 就唔洗洗碗掃街做文員
以前無得讀大學嘅人早就出黎搵一門手藝/體力勞動啦
大專真係笑死狗

Ocamp食左組媽了

入含大起碼可以學到好多交配技巧

玩ocamp

有冇人試過上堂送花溝女

靚仔送西蘭花都溝到